下任特首會是誰？

剛剛看到香港民意研究記者會，綜觀回歸後三屆特首遭遇和下埸。現任特首林鄭的景況，最後落得下場相信亦不好過。一個老闆（香港）的工已不容易，面對多兩個老闆（北面權力鬥爭的兩股極權勢力），下場可以是被身敗名裂。試問誰人會在林鄭之後擔起這頭家。這亦可能是林鄭還在苟延殘喘，充當傀儡的原因。

香港會獨立 下一任係總統/總理

似係禿頭中

可能今屆未完 已經一國一制

永續林鄭

100%何君堯，大陸叫緊風佢為正義不惜被暴徒掘祖墳，站在對抗暴徒最前線，有擔當有特首風範的人。

佢唔係重病就死咩

我覺得上面唔睇佢, 佢未夠仆街. 下任似波叔.

係就好玩啦

以香港人痛苦為樂

我9估鄭xx條
將香港法治變人治既極大功

彭定康

首相都可以，加入英聯邦，英女皇做名義元首

光頭警署警長

林志偉 sure

呀叔我第一個 衝去打尻佢
有無人join ?

條友都冇乜野心，平時都係鳩up附和一下，走精面嗰隻

點會去為左錢啃件豬頭骨

香港人絕對會寧願仆街死

借錢都要移民

林鄭本身都唔想做 點會做得好
記唔記得官到無求膽自大

聽聞係林志偉

港交所都搵左個支那人做行政總栽
請問你地邊到黎信心
下任特首會係香港人做架？

補條蝗link,不喜勿進

冇,下個係總統